悲歡離合總無情

明月幾時有，把酒問青天，
不知天上宮闕，今夕是何年。
我欲乘風歸去，唯恐瓊樓玉宇，
高處不勝寒；起舞弄清影，何似在人間。
轉朱閣，低綺戶，照無眠；
不應有恨，何事長向別時圓。
人有悲歡離合，月有陰晴圓缺，
此事古難全；但願人長久，千里共嬋娟。

某些人注定 淡淡交會 互不留下印

沒有句號 已是最好的結局

留下印
但沒有結局

何必誤會 故事沒有說完呢?

亂來的開始
注定不會有結局

既然明白 釋懷是遲早的事

放開錯的才可擁抱對的

也許是吧

緣來時珍惜 緣盡不可惜

放下執著 你的她自有別人爱

你也會有你的她去愛

Simple. All those indicate, she doesn't belong to you.

心入面都唔係你 冇你呀~~~

我不喜歡, 不喜歡我的人

我就是高達
生而為戰是我的命運
愛情從來不屬於我

但是經歷過 最溫柔共震

一世人流流長 who knows what would happen next??

Don't think too much, every deserves to be loved and will be loved.

Keep the faith and wait patiently.

好野在後頭 男人老狗 俾d信念勇氣

誰說這不是一種永恒的遺憾美?

主角 始終會等到

我唔知你想點
究竟你當我係乜
我對你嚟講係啲乜嘢
你對我嚟講 又係啲乜嘢
我係咪唔夠你ex賤?

缺月掛疏桐，漏斷人初靜。誰見幽人獨往來，縹緲孤鴻影。
驚起卻回頭，有恨無人省。揀盡寒枝不肯棲，寂寞賓洲冷。

我暫時遇過嘅女仔 佢係最啱傾
對住佢好舒服唔會覺得尷尬
不過佢放唔低以前啲嘢過唔到自己
唉 唔諗咁多 瞓覺算

千山鳥飛絕，萬徑人蹤滅。
孤舟蓑笠翁，獨釣寒江雪。

淡淡交會過 各不留下印

人總係犯賤...你都唔好作賤自己喇!~

堂都走晒
人生已完

抖下喇...I know that feel Bro

再唞爛grade了
major都揀唔到
明知自己要做嘢
但係提唔起勁

咁你唔好Hea咁耐喇...!~

多謝你